連登巴絲最愛嘅偶像開演唱會，記得買飛支持

.............

睇佢表演鯨吞食野
重有睇頭過佢開演唱會

pork chop.

正野

重口味，隨便你，各有所好